有朋友咁問我

我公司想以公司名義申請美國亞馬遜，想我幫佢，但我唔明